朱凱廸被捕

朱凱廸於2215於家中樓下被警察拘捕。據了解，朱凱廸被指涉嫌於5月11日在石禮謙非法主持的「逃犯條例」法案委員會上，觸犯《立法會(權力及特權)條例》第19條。

相信還有其他議員被捕。

Source: 八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

屌啊

清算

繼續火上加油

cls 5月

5月？

痴線

果然選舉前拉哂非建制候選人

警察捉立法會議員？

屌你老母咩

開始秋後

推，其他泛民議員都要關注

5月11

話明立法會(權力及特權)條例
點解會係行政部門執法？

五月

第382章 《立法會(權力及特權)條例》 第19條 干預議員、立法會人員或證人

版本:
(版本於 19970630)
(版本於 19970701)
(版本於 20170215)*

對照任何兩個版本

凡任何人 ——
(a)襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；或
(b)襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員；或
(c)就任何證人即將在立法會或任何委員會席前提出的任何證據而干擾、阻止、威脅、騷擾或以任何方式不當地影響該證人；或
(d)因某人曾在立法會或任何委員會席前作證或因該人在立法會或任何委員會席前所提出的任何證據而威脅、騷擾、或以任何方式懲罰或傷害或企圖懲罰或傷害該人，

法律

拉

政治清算呀

CLS

推

火上加油
香港人 報仇

觸犯《立法會(權力及特權)條例》第19條乜野黎？

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

夠未呀屌佢老母

咩叫建制
你意思係反民主派、反人道派？

岩岩比人拉呀，拉既罪名係5月11號發生既事，唔係5月11號既新聞呀

干預議員、立法會人員或證人
凡任何人 ——
(a)襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；或
(b)襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員；或
(c)就任何證人即將在立法會或任何委員會席前提出的任何證據而干擾、阻止、威脅、騷擾或以任何方式不當地影響該證人；或
(d)因某人曾在立法會或任何委員會席前作證或因該人在立法會或任何委員會席前所提出的任何證據而威脅、騷擾、或以任何方式懲罰或傷害或企圖懲罰或傷害該人，
即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。

黑警又鳩拉，9成告唔入

屌你老味

擺明想取消
知道種票都一定輸撚硬
快手取消啦
你班狗官黑警唔好諗住可以無事
就算香港爆都要攬住你地一齊死

法治！法治！法治！法條撚治！所以檢控權利係政府手上面，成個司法制度根本係政府玩弄反對者既玩具

唔撚係呀

Push

Onl9

真係火上加油

紅官當道 你肯定？

政治打壓

不顧一切地挑釁
因為政府睇死你哋得個嬲字 永遠無實質行動
星期一 行出嚟

勁呀想迫暴動
然後再取消區選

香港人， 還拖！

推啊屌

出招了，想繼續亂等區選取消

屌你老母搞撚左咁大件事出黎
仲好意思提返逃犯條例？

5月11日你依加先拎番黎講？！
清算丫依加？？

特登扣起你呢個weekend唔比你拉票

我睇唔透政府既計算係點
近日氣氛好似冷卻左既時候
竟然搞幾單野出來 幫手倒火水

痴撚線

呢啲叫做「法治尚在」

慢必都中左

Chi Chuen Ray Chan
2 mins ·
剛於收到警察電話，
預約拘捕。
因涉嫌於5月11日在石禮謙主持的「逃犯條例」法案委員會上，觸犯《立法會(權力及特權)條例》第19條。

唔想區選投票

朱heidi都可以反告主席阻止佢開會

cls
有咩可能係差佬因立法問題去拉立法機關既人
咁直接拉哂泛民得啦

同理，咁唔係赤裸裸影響選舉公平咩，佢有份選嫁啵

我記得法庭唔係講過《立法會(權力及特權)條例》不適用於用控告立法會議員？

呢條條例保障立法會議員

up

港獨之母

區選取消前既動機

cls 5月嘅事而家拉？？？
屌你老母是但搵啲野亂拉人

oh 自膠
Sor 太急

警察拉議員都得
邊有得反告

屌你老母

國際戰線要人

區軒、慢必、heidi同林卓廷都拉左

保皇黨 恐怖分子支持者

清算呀仆街

Now報出黎有4個都拉咗

捉左一個朱凱迪又如何
仲有千千萬萬個朱凱迪
區選會繼續 建制請收皮

唔係建制，係奶共派啊屌

時勢唔同了，香港人依家只會越撳越反抗

屌你老母法治係邊到

香港法治係笑話

大
清
算

反抗

自 sor

要正名
佢哋係親共派

嘜撚野呀

cls

根本無法治

火上加油
政府特登

Au Hin
Heidi Chu
林卓廷
陳志全

all arrested

捨身護警！

燒法院

屌人地泛民唔做野果班傻閪去晒邊呀

Wtf
咁仲有冇得選？

鳩告

議員本身受呢條法例保護

仆街啦屌

拉多D議員好
夠話題，最好廢埋區選

冇計到樂仔會死
本身見就冷卻 就捉人清算 想製造寒蟬效應
個plan放左係度 冇人stop所以照行

唔使助選啦

香港法治死撚左好耐啦

even 建制都想快快手選搏我地雷聲大雨點小唔過半 都竟然有人咁想取消 其實拉人果個係popo 今日可以控制popo 只有popo 唔好成日諗政府矛盾 有時矛盾原因係根本係兩班人做

係
但係呢個時候呢下擺明係屈我哋機
因為咁而:
多左人出-> 取消區選
無多到人出-> 以後同招玩民主派

DLLM CLS

你老母

梁國雄2016年擔任立法會議員時，在一次會議中搶走時任發展局副局長馬紹祥的文件，律政司引用《立法會權力及特權條例》起訴梁國雄藐視罪，最終裁判官裁定條例不適用於檢控立法會議員，律政司不服提出上訴。

熱普城又話泛民係建制b隊

呢兩個佢真係唔夠薑郁
同你玩法律都玩撚死你班曱甴

點解唔拉石禮謙？

石禮謙先係非法喎

明明立法會議員有19條
申請人身保護令有得諗

香港法治有險可守

2015年？

問下飯民星級大狀啦

甴大大

唔洗 可以睇番樓上有講

毅進仔講法律is this a joke?

佢鳩拉民主派已經代表香港無左民主制度
係連表面假個浸都無埋
唔洗等之後, 香港政府同黑警齊齊幫大家攬炒

屌

區軒高佬都拉咗

赤納粹狂熱分子

Cls

區選果日一定朝早落街投
陣間冇啦啦中止咪話講笑

22:38 有線新聞/now新聞：

朱凱廸、林卓廷、陳志全、區諾軒等人涉觸犯《立法會(權力及特權)條例》被捕，涉及逃犯條例法案委員會示威。

朱凱迪參與區議會元朗區十八鄉南(M39)選舉，其他參選人包括徐卓然、黎永添。

林卓廷參與區議會北區石湖墟(N13)選舉，其他參選人包括梁金成、孔永業。

拆左差館佢啦

有冇法律撚同埋熟悉立法會嘅
當日發生咩事
仲有咩原因可以俾佢拉
我睇唔出有告得入
我估佢本身呢招係想刺激啲人示威
令到區議會取消

石禮謙果個係非法會議喎
你班黑警識撚呀

依家仲駛拉票？

會唔會比人DQ

呢件拉左未

ON9

特登揀今日轉移視線

成班狗官 搞走左D左膠
只會不斷助攻 俾空間俾更多激進民主派

今日笑話，香港有法治

嗱，暫時呢條條例係不適用於立法會議員既。

梁國雄2016年擔任立法會議員時，在一次會議中搶走時任發展局副局長馬紹祥的文件，律政司引用《立法會權力及特權條例》起訴梁國雄藐視罪，最終裁判官裁定條例不適用於檢控立法會議員，律政司不服提出上訴。

咪就係囉其實係咪on9
間接話俾人知建制派個會議係非法

林鄭見到韓正 返黎 記拉人
大家知咩事啦

over my dead body

你老味
條cap係用黎保護議員用既
屌你用黎告議員

我想問下阻膠, 法院裝修得法院未?

憑乜撚野

即係佢哋用呢條罪又拉一次
明知係告唔入
目標係令人衝擊有藉口取消區議會選舉？

肯定無機會投
取消硬
而家就係火上加油

仆街DOJ 仲上訴緊

慘

所以暫時呢一刻都係不適用

樓下捉人

佢地被捕同法院有咩關係?
係黑警+律政司喎

瘋了瘋了

777實係想強硬清算

popo早係6月已經當住電視機面前唔比議員入會議廳
泛民到底係度做緊乜

即時：荃灣mtr站內Tg

有險可守

本身林鄭接上面order清算，點知今日周同學死左，變左淋火水

Btw, 國師教主應該最開心

留意下有個等字

鳩拉啦告條撚咩屌

On9

拉埋梁耀忠

如果該會議係非法，咁....？

律政司負責告人，關法院咩事？

dnlm 政府同黑警係咪傻L左啊屌你
你地班契弟俾天收啊

四中全會咪話三權合作
高等法院終審法院未必合作到
但區域法院一定容易合作

即係又鳩拉

仲有咖喱飯

一共6個泛民議員被捕

cls屌你老母

有一個竟然係白頭佬
我真係唔知講咩好

有冇TWITTER

律政司亂咁告嘅問題大過法院好多啊
裝修律政司>裝修法院

告又未必告得入，根本助燃，呢個政府痴線既

區選建制輸硬
要用暗黑兵法

真係做到出晒面啦

引起民眾暴動，借故取消區議會選舉

事實證明咗 唔係我哋唔配合制度玩 而係班仆街根本唔畀我哋玩
冇再話體制內外合作啦 跟住佢條規則玩 根本冇可能赢
更何況你依家連可以投嘅人都冇
係時候要推翻制度 推翻政府啦

依個政府已經癲鳩左
諗住狂拉人, 迫人去上街再取消區選
完全係智障級別做法
同班黑警智商睇齊

有險可守
票債票償

訓L醒未呀

應該係 北京落既order 7婆唔敢stop

拉埋最低殺傷力,擺明一網打盡

做乜撚屌

岩呀
選到都DQ到你LA
票債票償果班
醒未呀

冇架啦，政府迫香港人上梁山

半打民主派

咁麻煩黑警拉鳩埋自己

四中全會話到明三權合作
想激人示威取消區議會選舉姐
不過引到啲傳統民主派過我哋嗰邊都係好事黎
等佢哋咪再七下七下仲諗住跟個制度

哇我吊你老母，想拉能曬泛民既人

林奠前日喺北京先見完韓正
邊個落order呢

你咪拉囉
唔拉票都知投邊個

做完節目就拉了

轉移視線，搶聽日新聞版位

on9

DKLM

香港人唔好再盲目相信法治啦 已經police state佐好耐

香港追溯期幾耐

係咪有撚病啊